我有個frd比狗拉左

已經冇事

保釋左

不過佢係入面見到有個呀婆比狗打到爆江

就因為個呀婆鬧左佢地兩句黑警

【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

推

呢一世 唔會原諒黑警

婆婆

收皮啦五毛狗

點解咁講

睇翻嗰個po